[突發] 大陸人在象徵反專政獨裁的布拉格連儂牆噴出支那納粹符號

連儂牆最初是指位於捷克斯洛伐克布拉格的牆，填滿了約翰·連儂風格的塗鴉和披頭士的歌曲歌詞作品。1988年，這面牆成為了刺激古斯塔夫·胡薩克共產主義政權的表達方式[2]。1988年，連儂牆成為捷克群眾發泄對於胡薩克共產主義政體憤怒的源頭。大批捷克青年在牆上書寫不滿的標語，最終在查理大橋附近導致了一場學生、警察之間的大規模衝突，共有幾百人被捲入。參與這次行動的學生被諷刺地稱為連儂主義者，捷克當局把這些人士稱為酗酒者、精神病患者、反社會分子和西方資本主義間諜[3]。

佢地知唔知呢道牆係反共產主意

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

on9

知唔知點解今日可以照常返工呀？

公路維修 搞完就走

有冇巴打加返個反赤納粹符號比佢？

咁中國又唔係共產國家

又送子彈比外國

幫手retweet

當年中共係支持蘇聯鎮壓布拉格之春架

無知嘅人真係無救

推畀捷克人睇

？
咁係咩？

得個名嘅共產，其實係極權資本主義

外國文宣組做野

社會主義國家
反中都要知道自己反咩
中國係由共產黨統治既社會主義國家

推左上國際未？

補埋當事人條link先

北京廖鑫文化艺术有限公司创始人

捉住依點推爆佢

邊一忽有社會主義到？

係東歐國家 噴共產黨

條友無被人捉去打 都已經算好彩

大陸人真係痴線，自己地方都算，要去埋人地屋企塗鴉慶祝，呢個屋主仲係反共反專制既。

相當於係人地墳前潑屎了

噴"國殤"cover個支共logo啦

咪咁啦
又極權，又共産，又帝制，又無法制，社會主義定義係人民為主，但蚛國特式社會主義根本就9唔撘8

班友真係唔識架喎

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

有埋樣，去twitter推到有捷克人搵到佢地。

咁佢而家的確係用共產嘅名義喎
有咩問題

推

Push

噴墻條友仲話佢地國慶要全世界都普天同慶啊

下面都有大陸人屌鳩佢
但佢仲自我感覺良好

佢地知就唔會支持共産啦

係咪連濃場咁耐以黎受過嘅最大侮辱？

大陸人腦殘已到不能救的地步
係咪真係咁自卑到要咁樣去耀武揚威

國際

DLLM CHINAZI

未來人

佢地唔覺得中共係專政獨裁
大部份支那人都會用"正常國家"看待中國

笑撚左，blocked

要搵番捷克巴打出黎幫手

加左就唔夠諷刺

呢個一定要推 比共產黨撐上心口

ピシャリ

又唔讀書

富中國特色的社會主義
呢個名真係萬能

係反獨裁既僆儂醬牆上噴獨裁國家既野

支那人智商冇得頂

成堆傻閪

中國特色的comment?食屎啦

媽 好柒呀

當然五知

推！

真心支那膠

幫手 connect 捷克人

柒出全球

屌

我明呀
法西斯主義丫嘛

CCTVB獨家發現孿生速龍!!

成條撚咁

納粹+法西斯

其實隔離有張野寫住
叫人唔好搞幅牆

多謝中囯文宣組

又柒出國際。。。。

捷克人好憎共產

班大陸人真係 on99

救命 柒都唔敢睇 下次加返慎入

親！腦子是個好東西

世界是中國的

70億全部都是中國人！

中囯人根本就殘害緊全世界
應該徹底消滅哩個國家同人民

612 721 85 811 831

共產黨話自己唔行共產

中華人民共和國憲法 第一章 總綱

第一條 中華人民共和國是工人階級領導的、以工農聯盟為基礎的人民民主專政的社會主義國家。

社會主義制度是中華人民共和國的根本制度。中國共產黨領導是中國特色社會主義最本質的特征。禁止任何組織或者個人破壞社會主義制度。

Source:

幫佢地做文宣.

係中國特色社會主義添呀懶醒
唔係普通社會主義添呀
拎住個名同人拗 本質係咩搞清未先
社會主義同共產主義都係資本主義嘅對立面嚟

好似已經有手足畫花個70，條友咁就屈人港獨，咁佢地國慶畫落人地到係咪侵略人??

梗係話自己唔係架

啱呀 共產黨一定唔係共產主義

好撚嘔心

共你唔共我

正解
支國上下眼中只有錢
比資本主義國家更資本主義

支那人噴牆都霸道過人，一下遮撚哂人地

喺反極權國家噴極權國家圖案

難分曲直

On99

讀書真係咁難咩？

又助攻

佢緊係唔知
大陸餵曬毒藥畀佢哋

成日話解散/重組警隊，到底要點做？

佢地冇腦應當全世界人都冇腦
文宣都費事

支那人真係好撚on9
你有噴既自由
都唔係噴係反獨裁既連儂牆上面啦 唔撚用腦

就當

捷克反共反到仆街 班支那人私了左未

人唔笑 狗都

快推
趁佢地可能仲未走

訓撚左70年？

佢地成日一車車旅行團嚟kongu影國殤之柱

咁撚唔比面

噴支槍射緊實彈喺佢隔離

戇鳩

你個腦仲係你老母個子宮度

快啲捐返入去揾啦

死蝗蟲

上返大陸網舉報佢話佢用諷刺手法 祝賀中國70週年， 個方法唔知得唔得呢

幅牆唔係慶祝on99

微博係咪唔down app睇唔到，唔想裝支那app但又想睇佢地點比自己人屌

忘記佢啦！
佢哋而家只 當 “貼紙仔”
反映 現在 感受
佢冇搞事 算啦！
(我哋出手 變相 我哋去挑機)
(浪費精力)

真係分唔到係低能紅定高級黑

大家一齊retweet

支那人

如果download咗以後你去過邊蝗都會知

push

好撚on9

有中國特色既社會主義，姐係冇社會主義特色既社會主義

所以咪唔down

佢地知就唔係大陸人啦

所以咪話唔可以比中國話事，第時中國話事嘅話D中國人當全世界人都係奴材

推!!!!!

好似係社會主義

咁邊啲國家係共產國家

唯腦殘者無藥醫也

美化喇，巧立名目
共產黨就係行共產主義
共產搵唔到錢咩話自己行社會主義囉
又要鄙視資本主義
自己就比資本主義更資本主義
當啲貪官想收挖民脂民膏嘅時候咩話係共產/社會主義，咁咩可以搶走你嘅財產權利囉

我早2個星期先去完
見住啲大陸閪乜7都唔知走去同john lennon 影相
然後隔離就係大大個 FREE HONG KONG
唔知佢地敢唔敢post 微博呢

曲到圓???引戰

多謝你上水，我可以block多個

哦咁你仲唔上大陸開咪講，可以block埋

擺明獨裁國家啦

唔好COVER等佢柒耐D

睇ig應該畀人油返

Search Lennon wall Prague location

其實... 共產主義同社會主義都有好多意念係近似嘅...
現代社會應該無乜純共產主義(學術上定義)嘅國家架喇

如果冇記錯嘅話, 中國起大躍進時期應該係比較純共產嘅, 當時好似係要全人類都拎晒自己嘅鋼出黎俾國家鍊鋼. 又有果D咩地區合作社, 將成條村嘅資源收集, 然後就按人頭計黎分配, 真正做又三十六, 唔做都三十六. 咁後來就發現好多人覺得唔抵, 於是就HEA做. 咁變變吓先改成社會主義, 類似係按需要/付出幾多黎決定資源分配數量. 大約係咁掛...

置於後期話咩改革開放, 攪咩經濟特區, 話咩要先讓一部分人富起來喎, 其實就係發現只有資本主義先可以令經濟高速起飛, 咁於是就吸你香港嘅人同埋模式上去開荒. 雖然話經濟發展係首要, 但面子亦緊要, 所以佢哋唔可以將全國都變成資本主義, 因為佢哋一黨尊政, 名叫共產黨, 共產同資本直情就係二元對立啦, 無可能. 所以就攪到宜家不倫不類.

布拉格之春喎大佬。。。。

學術上黎講... 真係唔算純共產嘛...
唔啱你聽... 冇計 BLOCK啦

弱智賤畜有樣睇

有冇link

好呀
等多D人憎佢地

美觀角度見撚到紅加金已經極度惡俗顏色

好柒...

7出國際

屌點解個介面係中文架
搞到我轉唔番做英文

牆都唔知點打

咩事
中國邊撚度係行共產制度

馬克思主義歷史觀中的共產主義社會是無政府、無國家政權、「各盡其能，按需分配」的禮物經濟、自由人的聯合體。

成個國家嘅人都追逐物質同權力

而家嘅中國係黨資本共產你社會主義極權國家 哩D咁嘅民粹主義者最好報比當地右派或者反共產主義媒體

掟左上Prague果個sub-reddit

留名Prague個Subreddit爆炸

實質咪行緊帝制 但佢又唔知點同群眾 同外國講

有冇Twitter

正確黎講係社會主義國家，共產係最終階段 社會主義要慢慢過渡成共產
而歷史上無一個國家係真正嘅共產

利申: 歷史+社政Grad

捉字蝨好好玩?

變70大限

核彈

無咁無聊
只係學術上真係咁
睇完啱聽嘅當知下囉 唔啱聽嘅由佢
因為曾經老毛批評個史太林個共產路線有問題 話自己先啱，覺得佢地好搞笑
話自己正統其實又錯
俾人打到走佬就話自己長征
一人話事又話人民民主專政
無民主無共和又加共和上去名到
同樣個政治理念都係咁

你未來黎 定過去1949之前黎

班chinazi以為咁好威？

無架喇
所有支那人必須送翻支那禁止踏足西方文明半步

真係痴線 歷史都唔讀少少 下鋪係咪去波羅的海三國大叫共產黨萬歲?

佢宣稱係共產 但完全無馬克思共產核心到 個分歧係你睇佢本質定表面宣稱
而共產係最終階段，需要由資本主義過渡成社會最後共產。
所以話唔係共產係咁解，睇你由學術上定義 或係就咁用共產vs民主做二元對立/睇佢表面宣稱